有冇人覺得自己間公司垃圾 但係佢又永遠搵到錢？

第一份工間公司做教育教中學數學，入邊請D老師全部大陸野雞大學或中學畢業，但收費貴出邊4倍，個老細下決策永遠五時花六時變，行政又亂到仆街，諗住間公司點都死，大佬師奶出名嫌三嫌四，邊有香港家長咁撚蠢上當。點知最後結果個個爭住報名，仲要超過七成係名校生每個月都有7件數利潤

第二份工做系統，入邊個系統落後坊間公園起碼4-5年，而且剩係得中文版整無英文版本，但係會鳩吹話邊個邊個客都話好，諗住香港做得生意佬都唔會蠢得去邊掛。點知每個月都簽到好多大客返嚟，仲要收人個價錢高過出邊其他高質公司幾倍個個客用落都話好先進，但係其實你出去比較就會知出邊果D好幾倍

所以其實香港創業係咪好容易？點解求其一件產品明明係垃圾都總會有人爭住幫襯，點解間公司明明成個行政同business model亂到仆街都可以賺到笑?

第一份有興趣知邊間

我之前返過間都係, 明明唔high-tech又無咩大客人
但永遠申請到政府啲創科funding科水

萬般皆是命